佘文樂同姐撚打籃球邊個贏？

for 樂囝
for 姐撚

屌你咩 余文樂 打過nba 完爆高比
佢退役唔打果時 仲送左個籃球比高比
你搵姐撚 同佢比 點比啊

唔好on9喇
姐撚有無打過nba?!

鬥車就姐撚嬴硬
籃球我估樂仔

NBA?
姐撚識乾坤大挪移喎，仲可以3分線起跳入樽

佢真係唔識架喎

有人話姐撚打波只係識花式，如果1On1賭身家，姐撚應該嚇到瀨尿
相反樂囝射波準，技術唔錯，係花墟見過佢打

照睇樂囝贏面較大

一個係nba殿堂級球手
一個係識玩雙節棍嘅青蜂俠
點比

搵fisherman lok同姐撚比，姐撚都係返去拍AV啦

Fisherman 求其去沙灘打都贏啦

周杰倫下下半場起手射3分
仲有乾坤大挪移restart 點輸

獎門人 打和~

咁照計應該勁過哂班nba

費沙文

屌你老母